有冇人係港島返工會有優越感

見到中環金鐘d landmark
覺得自己係成功人士
行入ifc/長江中心果陣人都精神d
贏曬九龍新界

landmark有間second tier audit firm
返到人都傻

返港島真係人都精神啲

On9, 人工最實際

唔覺 過海好貴 又塞隧

咁住港島呢

多D波同靚女睇係真嘅
但係搵錢唔一定多...

On9 有工返我就精神
我係香港人呀hi

一樣

睇地區

食個飯貴撚到仆街
間間set lunch都三位數

平均比九龍新界多

pwc KPMG

情何以堪

覺得港島唔好嘅人一係好似上面條傻閪咁一年都去唔夠五次港島 一係就淨係得返工先會喺港島出沒 迫地鐵喺office做奴隸 喺一個單調細小嘅生活空間無限loop

兩者其實對港島嘅認知都唔深 憑咩話港島唔好

所謂夏蟲不可語冰 唔識就咪撚出聲

其實做條蟲都唔係咁失禮姐 做個圍村仔騎牛打下丁權 返工返九龍真grade A office icc (除咗icc 諗唔到其他）又或者住大西北公屋 返觀塘工廠大廈 做個連登仔認證嘅雙料人生贏家 根本冇得輸

人地去港島睇古蹟 蒲國際知名嘅老蘭 再食餐米芝蓮3星 放工落樓下pure fitness做gym 放假去深水灣游水 全亞洲最靚嘅龍脊行山 大學就算讀唔到Cambridge都可以讀下hku 三大之中唯一有地鐵接駁又近市區

不過呢啲生活又點會襯得起高尚嘅連登仔 住圍村戴frank muller幾咁威 點會襯唔起隻錶 住公屋又唔交稅 實行用核子級金融手段對抗政府 衝撃庫房 女女見你咁勇武 濕晒 返工廈就更加唔洗講 雖然返真．甲級商廈嘅打工仔人工中位數高啲 但連登仔出類拔祟 i大畢業就做老闆 喺工廈復興香港工業 無視統計學 傲視中環精英 返工嗰啲水氹 冷氣滴水 車房聲 工廈餐廳油鹽超標炒飯 身水身汗 就更加唔洗講 what doesn't kill us simply makes us stronger 人生就係不斷鍛煉自己 喺ifc landmark 返工同涼住冷氣玩玩具有咩分別 垃圾
一個港島開5 6 間pure 幾十部機又靚裝修 完全係晒氣 我地新界人鍾意去平gym康民輪機 實行共享主義 簡樸裝修令人更加集中鍛煉
米芝蓮星星我地唔稀罕 68間 得1間喺新界 12間喺九龍 無所謂 我地最緊要係去旺角督魚蛋食黃店食放題 食到好飽就等於爽 回本最緊要 美食天堂我從來冇感受過 乜原來港島有咁多高級餐廳 sorry 我唔覺得我係無知 只係我唔需要知 去港島食robuchon 不如喺屋企報紙鋪枱不鏽鋼碗食飯開支青島 性價比高 寫意

一年去少過五次港島就係威 荷里活道 ifc 唔係我住唔起冇人請 係我唔想住咁高 頂唔順樓下個商場啲香味 做個獨醒撚 靚office凱旋門人地話靚就係靚？ 我asso 畢業就係要獨立思考 你地一定係羊群心理一定係錯 撐工廈撐公屋撐新界九龍 講馬唔需要跑得快過隻馬 冇住過冇食過冇返過都冇所謂 一年去五次港島已經係俾多你 我話你係唔掂就唔掂

好耐之前去過港島見工遠撚到 不了

好耐之前識到條女 有學歷有樣有身材 我ive 仔160cm 差距大撚到 不了

咁又點？你咪又係幫人打份工

真
開間公司係工廠大廈完勝grade a building 經理位

唔會
只係番慣中環
唔會想番 中上環/金鐘 以外既商業區

過海車錢都特別優越呀屌

鬼唔知呀媽係女人 做老闆一定好過打工

老闆同老闆比較

唔知喺真grade a office做老闆爽啲定喺工廈復興香港工業好啲呢

觀塘車就抵撘嘅
你用個價錢除返撘嘅時間嘅話

好大仇.

邊間